林娜璉 定 林憶蓮 (◔_◔)

廿零時

經典瀏海定近代瀏海？

嗰陣只得21?

下...你咁嘅...

佢又客串過咩？

娜璉樣衰圖.jpg

爆炸定攣毛？

娜璉

有可比性咩？？
娜璉係仙女！！
仙女阿！！！嗚呀！！！！！

辮仔定馬尾？

本璉登仔第一個入嚟支持

有冇開g持區

幼框定粗框

近代瀏海定經典瀏海

空！氣！瀏！海！

🙄冇呀

Sandy唱歌好聽勁多 身材仲好啲

點解唔開

學友兄g持佢？
黎張87年既合照先

都有聽過下嘅
幾鍾意佢同學友唱的日與夜

有得咁比咩

學友兄聽過住家男人未？ 上次介紹過，未既不妨喇

聖祐叫你去佢po推推喎